估唔到太陽花佔領係香港都成功

佔領左班垃圾高官先會坐底埋枱理香港人

感謝義士

係咪成功，我諗要睇多陣先

惡法未撤，義士未放，成條毛咩

依家有本錢講數

佔左就可以逼政府放人

咁就成功?

依家最緊要團結一心就成事

人地台灣政府係民選，市民衝擊入左去唔洗坐監，議員亦會轉軚

你望下今早同中午個時既士氣仲有3毛搞既和理民意風向 幾多絕望既野呀 依家見到希望

有幾百人 政府點捉晒

未叫成功

暫時只係做到佔領立法會咋
警狗隨時嚟個一網打盡
前線勇士們保持警覺呀

咁放左先嗌成功啦
又階段性勝利呀？

都岩

提升士氣呀 唔同3毛話得啦收隊唔同架

唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙

後面有成個共產黨成隊軍隊…你地真係覺得咁有用…？

不過小心，共產黨無人性

It is only the beginning

推

逼到先係，啲狗遲早出手，宜家可能等你人少/ 入曬去先玩
一嚟好做啲，二嚟俾CCTVB影到夠，等人"有人破壞立會，狗郁手係合理"嘅感覺

正想講

又黎 _ _ _ _ _

太陽花成功 某程度 係有王金平幫學生

唉 香港呢

請唔好發放失敗主義

咁都叫成功佢地好似想我地入去咁

好多人覺得要到成功個下先講野係唔係太無負面 幫唔到咩都唔好打擊到義士門士氣 成功與否已經唔緊要啦 我見到佢地盡晒力

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

沖咁耐立法會 都無人理 而家仲比埋你入去
就係怕日頭同民陣個邊太多人會亂

深夜先同你慢慢玩

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

未有宣言
講訴求先啦

台灣係民主政體
香港係獨裁假民主
我就唔係咁樂觀

感謝各位

成條毛功咩

成功入到去係第一步咋

繼續努力

未成功啊 守得住先講啦
加油 發夢收到龍和 狗總 公民廣場 有狗準備緊

今晚未完，人地台灣係獨立宗主國，香港係被殖民地

只係成功一小步
未完 大家唔好鬆懈

加油！

感謝

最緊要人多！大家唔好散要堅持落去

喺條街睇住直播，喊到依家

前線手足加油

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！